呼籲大家幫襯齊柏林熱狗店

除左好食之外
同埋除左西灣河之外間間都好多靚女
忍唔住手係咁幫襯

西灣河開到凌晨三點

堅抵屌

呢間係幾好食

西灣河得一班男

仲要黃店黎
有奶皇月買

價錢正常啦 但真係好足料同幾好食

但係真係要等好耐

岩岩買完一間新開既舖位
位姐姐靚到又好服務態度
好彩佢地應該唔上連登
唔係實知係我
我見佢靚女鳩買左勁多

Where

明明旺角鋪全部都係仔
早幾日先食完

自己搵下啦唔想一大班人去咁癲
間間都靚
逐間逐間幫襯當幫襯黃店咪搵到

旺角未去過 但其他多靚女真心

樓g高招

坑口

間間試下總會有間有靚女

果班男人仲要手腳慢 好心佢請啲女人啦

本身做開外賣 幫襯左堂食黃先啦

不了 毒撚見到靚女唔識落單 我用lingduck算

戴住口罩都知佢靚女

熱狗？不了

個肉醬芝士薯條好邪惡

澳式

男人

去過三間都全仔......

Pic?

西灣河班佬陣臭鳩味

做咩要影人
自己幫襯

西灣河個間做野好鬼慢

堅好食

熱狗不了

tg比你
柳仔影咗

呢間好好食又高質素嘅黃店
希望大家多多支持

加芝士薯條不過lunch黎講有d貴

咁多分店，邊間有女先

push

啲仔仔得唔得

新蒲崗都係全男班

但西灣河有老細睇場

有咩好食，有冇介紹

粉嶺 旺角 葵廣都幫襯過，水準keep得好好

50都貴咩

Agger 全部都係靚仔靚女

Lunch hour係少少耐 不過即叫即整 正

有次去買點知賣晒啲包
希望假期會入多少少貨賣

加12蚊得普通薯條，上次食話加芝士薯條好似要收原價
最後一個熱狗一個薯條一個可樂好似70幾

普通科

齊柏林拗斷市民手腕

澳式風情

Hello 無圖

去過堅尼地城嗰間，店員都係男嚟

食過
好食

食過好多次 真係幾好食
但記住要分散投資呀

女呢

新蒲崗 幾條仔 一條女

識sic

咁芝士大薯係唔同價嘅 窮撚食開12蚊 細薯塞米

灣仔見過一個妹妹 好cute

芝士好味

foodpanda買好撚貴....

有時有兩個靚女同場

西環個間好唔就腳

好撚好食

推

呢排狂食緊

佢已經好夠客啦

屌 點解西灣河果間無女 全部仔

好食

好撚飽肚

唔好啊
幫襯其他黃店啦

我成日食
已經等好耐

好好食

唔係住個頭去買真係

齊柏林試過等半個鐘以上仲要呼籲

元朗全男班

上次食黃埔嗰間罐汽水暖既

大汗疊細汗

真係好味 雖然價錢嚟講有少少貴
不過都食過6-7次

前幾日買咗5隻

平時食開個間
有次有位女員工著背心仔
唔知做乜鳩幫我落order個陣要彎低腰撳部收銀機
正能到

食左個熱狗 菠蘿冰粟米杯加多個薯條 可樂
飽撚死
唔係個收銀靚女唔會買到咁盡

佢個廚房仲要好窄，棍撞棍

撞撞下唔小心射咗

個個禮拜食啦已經
都要幫襯吓其他黃店

全部仔wo
荃灣果間就有女

邊個係老細

兩個細薯變一個大薯

就係戴住口罩條街多左好多靚女

應該會
果幾條仔仲要個個都身材唔錯

咁你都聞到

我知你講邊個

合理wor，四五十蚊熱狗加兩個小食

你估佢地啲腸真係買返黎既咩
用佢地自己碌野煮

沙狗

乜料

慢慢整，有籍口睇仔仔

間野近排係咁開分店
密過m記，差唔多去到邊都見到

黃？

如果可以整快啲更好好食！

黃到爆得黎好食好態度
唔係龍門冰室之流做到

長期買129
真係超超超好食

你果邊都有？

老細好多時唔喺度 出左去食煙

葵廣3樓個間都有女

大埔嗰間新店圍晒板
起好一定幫襯

地址呢，識唔識做打手？

Pish

齊柏林好食
成日幫襯

唔係打手
只係見到靚女姐姐太開心 宣傳下

辣肉醬熱狗
好撚好食

葵廣個間幫襯一轉真心多哥哥仔
想奶

咁佢哋都好撚大碌下

呢間野正 又黃又抵食 加埋小食都抵
荔枝角有一間新開 大家去幫襯下 前排去幫襯唔見有人
另外荃灣果間都可以幫襯架!
其他就唔清楚了

地址呢，點幫襯

Yes

新蒲崗係咪！

仲有beyond meat腸賣

沙田大圍幾時開

你男定女
會有唔同風味比你

呢間野真係好撚高質不過等好耐

真絲無棍

藍絲老豆老母都忍唔住成日幫襯 知有幾好食啦

No
試均全港你地會知

去西灣河太安樓
有成班閪佬

好似有得打電話/whatsapp 落單先

有，山旮旯地方都開
同埋旺角兩間都呢個月先開

去親都要排勁耐

成日食 個醬正到仆街
自從大薯條做盒裝
就咁屌個薯條都勁飽

btw呢年都開咗好多分店 應該唔錯
希望有更多未出名嘅黃店出下聲
等香港人食到你開分店

上次Deliveroo買送錯曬啲嘢上嚟

利申食開 一個禮拜都會食兩三次

有冇人食過德國酸菜果隻
一打開見到原條酸青瓜冇切放係上面
其實本身係咁 定係唔記得切

伯母都幾多人幫襯

有冇靚仔

荃灣有個staff好靚仔

多D懲罰鄭松泰啦。

係咁架
我食兩次佢都係咁

其實呢間係咪特許經營？ 我見我呢邊個老細幾後生

買自取平幾蚊

幾好食
但啲包係唔熱
最撚慘係我買個餐等撚左50分鐘

我上次都係咁，一啖青瓜一啖熱狗

上次葵廣食
叫咗辣肉醬芝士熱狗同芝士薯條
等咗廿分鐘 但出到來係暖
芝士凍哂一舊舊 有啲失望

買完一間新開既舖位

唔講以為你買咗間新鋪
語癌

咁都可以踩一腳
龍門點都好過渣哥 水門呢類嘩眾取寵嘅垃圾

講難食姐

塞你個bb食

可能見到靚女手都震埋
見佢推黃店唔緊要啦

我都想試, 但呢間好似得Take out
就算冇武肺, 都好難喺條街度食呢啲野

一星期食兩三次西灣河嗰間但係全仔黎
上次食灣仔嗰間 見到有個女收銀好正

食左20次左右, 但係全部都係食原味熱狗 未試過其他

叫左幾次外賣，幾好食

毒撚係咁

Ok 意思係係一間新開既舖買熱狗食

真心好食
雖然比較小眾
但係佢有個德國酸菜好好食

「除左西灣河之外間間都好多靚女」

分店地址

1.荃灣：5626 7695
荃灣鱟地坊80-84號士林食街B7鋪

2.屯門龍門居：6297 1314
屯門龍門居4座76號鋪 （第4座樓下）

3.堅尼地城：5724 4744
堅尼地城士美菲路71-77號（嘉輝花園正門）

4.西灣河：5744 2929
太安樓第二街A55A鋪

5.元朗：5282 8720
元朗雞地鳳攸東街9號（輪呔鋪對面，yoho側）

6.天水圍：5722 9251
天水圍天盛商場立食街M417號鋪（食街門口）

7.屯門良景：6271 5381
屯門田景路31號良景市集LK116B鋪（腸粉鋪格離）

8.黃埔：9047 6785
紅磡德民街29號德民大廈地下B1鋪（黃埔黨鐵A出口）

9.粉嶺：6761 6275
粉嶺花都廣場地下A74鋪 （停車場出口）

10.新蒲崗：9624 7021
新莆崗爵祿街116-118號裕富大廈地下01B鋪

喺佢FB copy出嚟嘅
應該係最update嘅

到底香港地男人錢易賺定女人錢易賺

好心咪話有靚女
連登咁多毒撚個個去到笑淫淫咁既樣衰撚過雞蟲

大肉腸 + 白醬

適用於所有黃店

灣仔成班男既
幾時有女

熱狗本身係預人單手拎住周街食架
D new yorker 忙得濟
加上入場睇波d人要一手熱狗一手啤酒

呢間不得了，勁好食

有D咁既事? 遲D返工果時食多幾轉先

灣仔果間都無
未必update

我晚晚凌晨2點都外賣包大著條
都係15蚊

即叫即做算係咁啦

荃灣個間最多款式
粉嶺個間得5款熱狗但都係咁好食

次次都叫套餐，飽到仆街

灣仔都係
從來冇女
樓主呃人

但係幾好食

馬鞍山開新舖

不過想講佢都係做外賣生意
佢d薯條而家用紙盒裝，次次返到去都淋哂even 幾分鐘就返到屋企食
反而以前食荃灣個間佢用杯裝仲冇咁快淋

咁即係所以邊間多靚女

酸菜狗

老闆如果見到呢個留言唔該你屌屌天盛鋪果啲staff
無禮貌 掛住傾計
我等左半個鐘然後排我後面果啲都拎左喇
然後原來個收銀掛住收錢擺左我果單外賣係到無嗌過
後面明明有個staff無野做係到傾計都唔嗌飛

個熱狗同薯條就凍哂淋晒 食乜撚
利伸唔係鬥黃 只係正視返個staff嘅工作態度

載晒口罩都睇到靚唔靚女

食咗4日 好撚邪惡

龍門真係進步咗
渣哥性價比太低
比錢都唔會食得開心

明明西灣河班仔都好好

慢少少姐 講到人咁差

荃灣嗰間有位姐姐幾靚女把聲又好聽同埋服務態度好好

靚唔靚仔先

澳式風情熱狗好好味

入m記食咪得

荔枝角分店俾多啲芝士嚟啦，連其他分店既一半都唔夠呀

佢薯條個醬好好味

屌你 原來其他鋪有女
食開西灣河 得班仔

有喎

邊隻狗好食

班臭鳩又慢又無女

會食唔倒著條

不過都希望佢哋咪用嘉頓麵包
轉用其他啦

我果邊果間有個靚仔
成日比佢電親

係可以
之前行入美心齋坐都唔舒服, 呢類藍店啲客後生啲似狗, 老啲就污糟廢老
太耐冇入M記, 冇諗起

灣仔好快

啱啱買左 啲薯條冧哂 食左幾條已經唔想再食落去

+$12 食細薯同冰菠蘿啦

邊隻熱狗好食? 食過隻芝士好難食

細薯隻醬都正

唔好去多人個區
有機會其他區先食
荃灣成日冧檔

個姐姐好好禮貌又靚女

成日食, 食到厭厭地
利申本身麻麻地熱狗

西灣河有secret menu,勁好食

我一個星期食最少三次，而家combo set 揀粟米 菠蘿個d算

坑口店成日好多人排，btw個大薯格多到痴線又好食

啲芝士多到食唔哂

士林

今日見到有個毒撚買好多野食位姐姐
下次見

食完仔定食完熱狗

仆街圖都冇張就話有靚女

認真一問，可唔可以搵張靚紙包一包條熱狗，次次都食到成手都係

佢地有無人睇

我入到黎 圖又冇 link又冇
把聲勁溫柔

食完打老公

黃店黎，實有人睇連登
不過我好少食熱狗，徒手食係咪風味野黎？定係有其人人都覺得有需要？

好撚靚仔

間野要等好L耐

荃灣見過幾個好撚靚仔

總有一個岩心水

我係仔唔會食仔

好食係好食，但成40蚊一個熱狗窮撚只係支持過一次

次次都食辣肉醬熱狗+芝煙+雞塊

之前食過
食第一啖個時，成條腸飛咗落地
老闆冇恥笑我，仲俾個份我

黃埔唔洗

有個矮矮地老粗剷青好撚型
成日想幫佢含
有佬味

就陣間收工落新蒲崗買

新蒲崗得仔

龍門居間中有兩個後生妹妹
仲要著短褲

坑口收錢同落單個姐姐勁好禮貌
戴住罩都feel到靚女

利申 無圖

良景可以買完熱狗再去黃式買串燒然後幸茶買野飲

新蒲崗都係

仲要好食
屌 講起又想換衫去買喇

btw
係咪就黎區區都有
呢排好似開咗好多

日日Ubereat叫

除左黃之外
食物質素麻麻 cp 值唔高
薯條唔係即炸 真係得隻醬好味

漏左坑口wo

係咩?

芝士熱狗先誇張 啲芝士五餅二魚咁

點secret法？

無mk？好偏d位 不過幾年前係元朗食過

Mk 有兩間，旺中/登打士街都有，岩岩食完有囡囡

搵啲黃店入嚟調景嶺開店啦唔該，呢度乜柒黃店都冇呀陰功

要追佢fb post

m記都係，一堆廢老喺度坐，所以齋坐冇問題，係驚中武肺

真心好食

擴張太快 支持其他黃店都得

我入到黎

starfuck公共空間

好有畫面

灣仔嗰間暫時唔係好多人幫襯
同埋只係得仔仔

用碌鳩整香腸

仲要近齊柏林熱狗 要諗下邊度做倒
而家starfuck年齡層都高左, 同埋一堆豬

下，荃灣個間無女架？

利申:無女都會照幫襯既

加埋茄汁同芥末

少office客

有女女架 之前lunch hour都等左20分鐘up
依排就唔知

收9點 有d早
做唔到宵夜

地址唔該

旺中好快 中午先買完

啲香腸係店長碌鳩黎

元朗分店嘅仔仔都好靚仔大隻

葵芳荃灣都快喎
你邊間

一年前食過, 就無再食M記

薯條好抵食

靚女
西灣河一個都冇

屋企附近嗰間收銀成日都係女女
薯條好抵食每次都畀好多醬

家樂坊

佢地好識揀女

天水圍有個高妹都係靚女黎😎

Ching cls

屌 點解新浦崗全部都男員工
但都會繼續幫襯 隻熱狗真係好撚好食

LCK Lunch time要等差唔多半個鐘
嗰個位主力係做lunch time

食過一次屯門果間
的確係好多女女

用靚女姐姐做收銀真係搞唔掂

即叫即整 差不多啦
香港人等民主仲等緊呀

真係好撚好食
d汁醬好正

近排有一條女, 不過樣就......

上次新鮮食 啲薯條勁淋 炸唔透咁
唔知係咪新開無耐 啲staff未上手
明明以前一直見佢都好多好評
有機會去試下第間分店睇下會唔會好啲

齊柏林
柏林仔

等好撚耐
食過兩次
兩次都等左25分鐘
外賣拎到番屋都凍撚哂...

前日新蒲崗食完

熔岩芝士熱狗一流
不過有款係幾個洋蔥圈套住條腸嘅
就咁揸住個熱狗條腸會成條跣出嚟

好食 但好遠
無得堂食買到翻屋企已經凍曬

你條仔好好砌

前排荃灣唔使排+有囡

幻想吓佢點撚你條腸

新蒲崗店都係得仔

未反送中前 荃灣條巷仔幫襯過 覺得好正

果到有條妹妹仔ok

呢間一定係西灣河
有陣臭鳩味

一個熱狗點夠飽

馬鞍山好似就開

有冇大洋腸食

their hot dog taste gooooooood!!!!!

想入去做

今日先幫襯完
最鐘意食芝味熱狗

食過葵廣 良景 係幾正

係好彩nuttea同重光都有女

btw點解可以開到咁多分店

門診？

幾好笑

剛剛幫襯新蒲崗店，食完火炙芝士辣肉醬+炸魚薯條，炸魚一般，但個熱狗堅正，薯條都唔錯

唔加小食就有d貴